都係阿姐有經驗，日本城個阿姐教我用wechat pay!

佢教我要驗證，你去隔離慢慢驗慢慢搞啦，仲教我點用
勁𨶙好人

屌奶星，黑奴收咗幾錢？
我都想有打手job

𨳒，我一向藍絲來

有好野就要分享比大眾知

我都想出賣靈魂

你以前好高質反麻 以家回曬塘

連廢青都讚好

個阿姐係咪叫渡辺麻友雞？

法國ching日日狙擊麻友

個阿姐有冇塞住你把口再鞭9你

蓋青全職9up

蓋清專業狙擊手

Mayuyu

blueblue